問band3中學

有冇人知邊間band3中學數學超勁，勁多5星星,聽講d啊sir 痴痴地線

有冇人知邊間band3中學數學超勁，勁多5星星,聽講d啊sir 痴痴地線
*呢樣我就知，去葵盛行轉就知

全band3咁濟

利申：以前讀其中一間

全線明愛

真係？